有冇fg仲未搵到工（28）

有冇fg仲未搵到工（27）

繼續討論

Hi

Sad

聽日見名牌鋪pt 希望有offer

想入銀行 可以tg我
Tg gnawnaw

廢左半年，岩岩先開始搵